周街倒建築垃圾

有冇人知 可以點投訴
位置係油麻地彌敦道巴士車站前

二三千蚊都慳 倒係街

幫推 推到上報
國際城市變到咁

影埋間鋪推上報

冇影

推

智勤？

報警，查天眼，睇車牌，拉人，搞掂

報警